求助 皮褸發霉

皮褸發霉可以拎去邊度除霉？